一人一樣細個好憎 但而家好鐘意/期待既野

飲湯

瞓覺

真想不到當初我們也討厭…

細個唔肯瞓 死都要睇電視
而家先覺得瞓覺係咁奢侈

中呀

can't agree more

自己一個既時間

辣嘅食物

做爸爸，因為可以中出

呀媽煮嘅嘢